點解吳業坤做戲硬係有陣柒味

見到佢係度chok演技，就想星把佢
唔通真係your face your fate

係佢個人本身柒

做唔做戲都柒

吳業坤正一係三柒
人又柒
戲又柒
歌又柒

垃圾睇tvb